大家咁中意唱今天我 不如就71唱今天我啦

升住香港旗 唱仍然自由自我 永遠高唱我歌

希望伸延到香港拎獎既時候唱

香港國慶唔唱呢首唱邊首？

一定要大聲過鄰國果首

我寧願唱城邦會戰勝歸來

我是憤怒